［愛國愛黨］我想係西洋菜街 搞檔唱國歌

是咁的，我見香港人對國家歸屬感不足，想藉著星期六日係旺角西洋菜街搞檔愛我中華之國歌唱起來，等大家為未來國歌法做好準備，好好學習如何唱得一首好歌。

但最大難題係上下左右都充斥著廢老歌唱團技安式既歌聲，咁如果我播國歌時，佢地係隔離唱其他歌仲跳舞算唔算侮辱國歌，當我播起國歌時個aoe範圍又係點計算既呢？又如果佢地唔比我擺檔又算唔算犯左國歌法？

真心求教

全日播國歌
佢地仲跳舞立即報黨處理

留明支持 播行喇叭 Loop足一日

Aie大技